有無人仲記得以前既War3 好多人玩ORPG

以前既ORPG 好多都好好玩
咩九種兵器, world RPG
其實依家仲有無人玩

好記得以前有個ORPG 有好幾個地圖, 一開始個地圖會俾你地升LV
10LV就Max, 之後就係咁搵王打, 打完一個地圖個save可以去另一幅圖到玩,
好似叫咩火龍xxx?

記得以前有隻係新手買傳卷去右下拉魚人升LV 叫咩名
唔記得左

火影混戰

2.3版本最好玩